強烈譴責全世界所有夜間足球賽事！

強烈譴責英超、西甲、德甲，意甲，法甲，美職、日職、澳職、中超等足球聯賽！
居然使用多棧照明燈等強烈鐳射大炮（不是高達果部）照射25位球員及球證超過90分鐘！
以香港警察的例子，10分鐘可燒著報紙，90分鐘足以燒9次，化為灰燼！（唔怪得足球比賽D球員不斷咁跑，正正好似熱鍋上的螞蟻咁）
正式要求各大聯賽停止以鐳射大炮夜燈照射球員。
另外有案例足球射擊力度過大，同時要求以催淚彈取代足球。（催淚彈為香港警察指定低殺傷力武器）